有男朋友 / 結咗婚嘅女人仲會係 IG post J 圖......

我一見到依啲相就會諗:
佢哋嘅另一半睇到依啲相會有咩感覺呢?
依啲女人又算唔算水性陽花呢?

有冇人嘅另一半好鍾意 post J 圖, 可唔可以講吓你哋嘅睇法?

遇過?

個POST係咪差梗啲嘢

圖呢

我就係唔想搵個人辦出嚟𨳒.
依個 post 淨係想知個男嘅會有咩反應.

唔post你地邊有得j先

嗰啲有另一半而 post j 圖嘅女人, 對觀眾嚟講冇話對與錯. 你哋 post 我哋咪睇.
依個行為嘅對與錯只能夠留翻畀佢哋條仔決定.